中國富豪關閉旗下喺澳洲既醫院 涉8000床位 迫澳洲政府俾財政資助

原新聞
間野係有財政壓力既
Chinese billionaire Liu Dian Bo bought Healthe Care for $900 million in 2015. Now, the company, which 9News understands was already facing financial pressure, is putting the heat on federal and state government for help.
"We have received no firm proposals," the company's letter to staff said.
"Regrettably, this has driven us to these immediate actions."
Other private hospitals are threatening to follow suit.
"We need it to be solved by the end of this weekend or hospitals will start to close," Australian Private Hospitals Association Michael Roff told 9News.
⋯⋯

Health Minister Greg Hunt told 9News sacking nurses during this crisis "is an astonishing breach of faith".
The national cabinet is expected to sign off on a deal regarding private hospital beds tomorrow.

做到富豪嘅原因

反華

一陣成間野俾人接收左就搞笑
以為crisis期間玩野真係無成本咩

政府強制征用啦屌

澳洲有無緊急法之類

共狗：我有人權

個個國家都有，一招緊急狀態令收佢皮

死仆街發國難財

取消冚家戶籍
終生不得入境

所以你咪發唔到達

直接國有化佢啲醫院，一蚊都唔好賠

澳洲有呢個guts 就唔使變成咁

點解今日咁多呢D reply
今日PR公司REPLY風向係笑人窮撚/公屋仔?

支那樣

共產黨

充公啦屌

中共操控澳洲人命
強大

呢鋪滅國啦仲冇guts就真係抵撚死

搵人命黎要錢

有其他reply 笑人窮撚咩?

出面D post 大把

#11, #31

充公啦, 仲等乜

已經行緊

同感

咁搞即係逼澳洲政府強搶

行政接管佢，唔駛俾面

食花生
澳洲政府賣國賣左咁多年， 係時候要還

澳洲政府：你咪去JR

屌你老母臭閪你又發唔發到達呀
發到就唔撚使係度話人發唔到達啦

直接征用la

On9支那狗 以為國難財人血饅頭咁易食？

自由市場。政府想要繼續經營就俾錢啦

五毛新招 笑人地窮?

直頭就應該殺雞儆猴
直接回收醫院
再頒布佢刻意影響該國公共衛生狀況
直頭吊銷埋佢國籍（如果有澳洲國籍）丶凍結其資產

俾錢啦澳洲政府 成日以為大陸學生錢好搵 依家要你一次過還返晒 好似意大利咁 成日賺咁多中國人 依家一個武漢肺炎還返晒

肯排華未

Any twitter link

同大陸佬做生意就係咁，有無見誠哥投資英國會咁搞法

比媽咪麵撚到痴左線掛

澳洲咪又係中國其中一個洲

好難講，澳洲之前對於果的中國富商都唔係咁順攤，之前有富商好似買左的房產，都俾政府強制拍賣左佢。
如果民意憤怒政府可能會做野都未定。

揾黑警去屈佢喇，充金罸欵拉人

共產啦

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

支那人請繼續將你真正嘅一面展露出黎

我睇 theguardian
佢係話Australia’s private hospitals face closure after coronavirus causes elective surgery ban
文中都有講話佢可以幫手處理武肺，但要政府比錢

link：

唔知係咪哩間

一來啦啲人呢排輸錢多
二來 連登多左post講借貸

仆街支拿狗

香港真係呢班支那賤畜既踏腳石，香港都有分部，話時話唔知條友係咪經香港係澳洲開醫院

充公佢啦 即刻緊急法

跪低响度緊脚指，老細點排呀？

應該係

The company’s chief executive, Steve Atkins, told Guardian Australia the prime minister, Scott Morrison, caught private hospitals by surprise when he announced on Wednesday that non-urgent elective surgery would be banned from midnight that night.

He said it would not be difficult for private providers to do a deal with public hospitals to support them during the crisis, but they needed urgent government help so they could stay open until they were required.

Atkins said Healthe Care, which owns 34 hospitals and employs 8,000 staff in eastern states, generated about 70% of its revenue from elective surgery. The other 30% had begun to decline as people stayed home and private hospitals responded to calls to save dwindling supplies of protective equipment for urgent cases.

一蚊都唔俾直接收都冇人反啦

Reddit文宣有冇？撥火時間呀！

快

充公

唔係咁好用，對家剩機追住你咬

趕佢返支那啦

澳洲咁多支那人 敢得罪咩

推

支持取消香港特殊地位
仆街支那狗

開始日日都有還押幾個月手足上庭

好pk下

唔敢 金主

很好 以後大家就知奶共下場

全世界終於都睇通睇透支那真面目

強制 借 用

蚑那殖民地

好真誠

你咪又係一個reply收$0.3
發到達咩

澳紙跌到咁
遲早澳爆

Push

外國用緊急法會唔會捉佢地坐監
佢地咁做係用生命黎要脅要錢
同ISIS呢D恐怖份子差唔多

加速師

全球反中？

即刻凍結佢資產再慢慢查有無偷漏稅啦

王思聰好似都係俾支共咁整

支那留學生咁大盤生意

幾好,班支那人愈做得多呢D
班澳豬先有機會醒

所以話俾中國控制左啲主要產業就會俾佢渣住春袋

推啦

唔好意思借個位入嚟幫手推下

白宮支持香港獨立聯署-光復香港唔係得把口

q

a

澳洲唔敢啦
點解激嬲共產黨

政府而家取消哂elective surgery 而elective surgery 又係佢地收入來源
叫政府support都好正常姐

但緊急關頭唔應該停服務嚟迫

我係澳洲政府一定會拉撚左個富豪先
戰時狀態搞啲咁嘅嘢

全世界排華唔好問點解

澳洲班華人，醒目就一齊炮轟佢，割席最後機會

藍絲點睇成間醫院罷工
黑醫護

花你少少時間同位置
希望你賞面睇下

超合作？預期性服從？公民不合作與管治成本。

呢鑊嘢共產黨都救你唔到呀

佢叫政府support姐
緊急關頭都要出糧俾staff 都要交租
政府一句delay elective surgery 都要幫返private hospital 先得

支那狗不愧係支那狗

連登不嬲係咁

發覺外國人，其實好多國家都幾戇鳩 CLS，醫療，能源，土地，科技等等嘅嘢，點可以用咩咩刺激經濟投資價值，全球化等等理由，咩相信自由市場帶來競爭，然後就咁賣畀支那，任由支那操控呢啲咁重要嘅資源。
支那根本唔會理全球化，或咩自由經濟。佢地目的由始至終都係想操控全球所有資源，達到操控全球人類。